[推上熱門]一人一句表達對手足嘅敬意 香港反修例示威精選感動時刻回顧

今日平安夜 又係自己一個過
咁就上下YouTube睇下片渡過呢個平安夜啦
點知冇意中發現有條片整合左呢五個幾月以黎我哋一齊行過嘅路
睇到好感動有啲眼濕濕
大家入去條片到一人一句表達對手足嘅敬意啦
光復香港 時代革命 大家來年都要繼續加油啊

香港人加油

夠喇 夠喇 收手啦

Push

推

睇完喊左

香港人 我好引以為傲 感謝你們

幫個手 將呢條咁有意義嘅片推上去